想買條手鏈俾媽媽，大家有冇咩推介呀？

想要斯文同埋elegant 啲
大家有冇咩推介

鑽石手鏈 唔洗揀粒石咁靚 女人淨係睇大小 唔睇質量的

$5000買到靚嘅鑽石 ？

唔好意思 頭先未睇清楚
唔得呀 我媽咪對鑽石好有研究
買粒唔靚嘅俾佢殺都似

心意姐 無筆直咪唔好送住 儲大筆錢先買份得體啲

佢生日嘛